身為前線 同你地講前線要背囊!

個個前線揹個背囊都唔一樣!好易認啊!
我地要全部一式一樣嘅背囊啊!最好全香港人揹同一款背囊，保護前線啊!

推

迪xx $79
唔該

要夠大同埋夠平邊度有

呢個都唔夠大

太細

唔止前線要用，仲要推到和理非都一齊用。

防水套啦

要全部人都知，統一買一款。

推一推

lm

有咩要裝？
發夢一套衫 一條褲 一對鞋 水兩支 尿袋 濾水器海綿 都仲有少少位

買唔到

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推
推到有共識

推爆

不嬲自己帶所有野包括頭盔...你咁講好明顯你唔係

Aeon $12店
$35全黑 夠大

呢個ok 夠低成本
但要拎嘢嗰陣會唔會穿煲

頭盔已經戴咗上身啦喎

淘佬幾十蚊個

都ok，但要大量。

總之每人背囊都要全黑冇logo

邊到買？

Gu 有賣一模一樣嘅model HKD$139

自備比較好
錢唔係問題，但你本來都咩緊個袋，俾多個袋你又要handle 原本個袋
一係搵隻平嘅recommend 人買
一係買rain cover

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

太貴，窮學生已經準備聽日去乞飯卷

塊死人布裝支水都就穿咁
同埋細到乜鳩都放唔落

仲淘
直線自爆

頭盔

Spao 有全黑背囊 仲要執笠清貨

咁義士回家咪專捉純黑背囊

但係全部袋一模一樣 走個陣好易比狗逗曬走

頭盔一個都無晒位啦

所以除左前線，和理非，銀髮族，二百萬人一齊用

Gregory仲有arcteryx一樣 冇得輸

點樣一出門就戴住呀手足，就算唔比狗逗，沿途途人又望住曬，cam又拍到曬，唔好玩啦

12蚊店行過好多間都冇

放完頭盔豬嘴已經無乜位
仲未計水衫帽個啲

通常前線會將豬嘴同泳鏡放係頭盔到兜住再放人背囊。

唔喺現場周到 最多咪擲名
但係俾CCTV認出 周到就暴動

行幾間都冇貨

[member]手套
索帶
生理鹽水
退熱貼member]

spao好似有背囊 不過唔記得佢有冇黑色
反正佢就執笠

全部黑色啲狗咪專搵黑色背囊捉

Pull and bear
99蚊黑色背囊 可以嗎？

我都會 但唔夠位想放多支水都難

試過塞出桶頭盔，出撚曬事

聽朝九點！東區法院！聲援畫家！

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

不死鳥真係冇得輸
太公廁反而係好事

背囊大家用一樣可以保護前線，同大家一齊着黑衫道理一樣。

緊急物品最好加個腰包袋啦，背囊用黎裝頭盔盾替換衣物之類進退場裝備

rain cover好似好啲

唔係乞 唔好怕羞 捐贈嘅人會好開心 因為真係幫到人

所有人 有黑色背囊防水袋既 入住佢 無既
反轉件黑色衫 遮住個背囊
好有用 好緊要 睇cctv好多時認袋
自己copy share出去

我明啊
但係背囊冇得好似衫咁可以換
走嘅時候好易俾人搞

係喎 推呢個
上次見150$ 2個
勁大
唔知仲有冇

Black bloc啊 講左幾多次
Btw可帶個大紙袋 走個陣用

依家個個背囊唔同樣，認住個背囊一捉就捉到前線啦!

邊到有得買？12蚊店冇

....

唔得啦 太細
貴唔係個個手足捨得

麻煩大家入黎幫手推一推

spao 上次買 $150 兩個 實測可以放到頭盔眼罩口罩

有139，30L

細得濟 頭盔都極勉強

spao 全黑背囊 $150 兩個 一定裝到晒你講嘅嘢

要穩穩陣陣，普通袋好易扯爛

容量幾大?

呢個唔係正常人都咁做咩😂😂😂

要邊隻，聽日去買

呢個
夠平 人人負擔到
夠多 少機會斷市

唔係 無logo 的

防雨罩會唔會都ok

其實同噴黑頭盔一樣
用防水顏料油黑佢得唔得 或者直接用套

不如派防水袋+腰包

圓柱體嗰啲防水袋?

深水埗電子特賣埸 9蚊

呢隻最撚好，用番個深色大背囊 再用呢隻raincover la

非常好，但唔知數量有幾多。如果唔多都係用翻上面講緊嘅公厠款好啲，因為就算唔同牌子個樣式都差唔多。

防水套
個個笠完就一式一樣啦！

而家123間賣平野
有$50大黑背囊

推呢個

好難所有人買到完全一樣
統一無logo黑背囊會唔會易啲
周圍都有得賣

圖？

Muji有差唔多
夢見自己用佢裝左好撚多個豬嘴，但佢望落又唔係好大個，好正
不過貴貴地，出去要預埋掉，唔抵

係公海見到呢個，不過我冇見過實物唔知夠唔多大

咪係，你地絕對值得攞，係大人欠你地的

我都係咁唸，用翻個公廁款式最好。

聽日去睇下

Raincover

不如買統一黑色背囊算la

Push

不如統一幾款啦
1. 樓上果種書包款
2. 迪xx $2xx 果隻？

我用迪xx $159好似

我用左一次條帶已經就斷
有袋頭盔同水 唔算特別重

Rain cover 黑色

SPAO之前$150兩個，個款類似

一早講左要買野包背囊
之前睇直播有D仲要個圖案突出 係鬼都認得你
包背囊
鞋唔想下下掉 搵膠紙貼D圖案上去 完左就撕左佢就得
口罩兩種唔同款-變裝
衫帶兩套-變裝
帶拖鞋-現場成日見人甩鞋 走果時最少有對拖鞋 亦可作變裝
紋身 特別既特徵 遮左佢
如果唔怕焗 發夢應該要連耳仔包埋
最後 最少戴返好個口罩 唔好成日除下戴下
我睇直播成日掃到D兄弟除左口罩或戴唔好
我都認得到你 你估D狗認唔認到呀

SPAO

背囊雨罩幫到你

123 by ella

最重要係一甩套就方便變身回家

如果發夢做足安全功夫，離開現場時就唔怕
頭盔豬嘴防具唔構成犯罪
雷射筆 士巴拿果啲就要小心

旺角？

發緊夢嗰陣下下拎開雨罩攞野都幾麻煩

怕焗都一定要包耳....魚蛋就係認耳入罪

12蚊店 35蚊

spao就執
應該好多有得買

咁有咩推介

講真 大部分都係m記券... 無益呀

你唔介意俾小弟請你食返餐啦

整理下d位就夠la

門市長期有貨
放得落full set gear
唔扣可以再大三分一
頭盔
豬嘴
幾套衫
防水
30L都正

建議買埋防水褲同褸 包膠都唔洗

佢係好似啲旅行袋咁摺到大銀包少少咁嘅size黎賣
要反出黎打開先變背囊
放旅行收納嗰堆度

但長用唔建議 袋重少少都好易爛

前線手足
可唔可以對記者友善d
睇住live聽你地叫佢地唔好影 好惡

特賣城，小心便衣驚

okay wor

Gu有同款 $179
仲話軍事物料
嚇到我即刻買返個

多謝，有心。

十二蚊店見過有隻三十五蚊嘅背囊
棄裝方便 可考慮購入

Tactical war game都係百二蚊

rain cover 唔係重好咩
走個時除左佢 認唔到

焗都一定要包耳呀屌，魚蛋就係認耳入罪

迪記買19蚊頸套 由頸笠到頭好啲

真心攞野超唔方便 有在用

想問問邊到有rain cover同幾錢

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

好簡單，買公廁大袋，現場直接放自己原本個袋入去，完場收起個公廁袋入自己袋，或者掉咗佢

其實我係現場都有幫手勸喻，但現場手足係槍林彈雨情況下神經太繃緊，亦有唔少手足無做好遮樣。所以有時太緊張分唔清係途人定記者，係依到代手足對記者講聲唔好意思，請見諒。我自己就一向對記者朋友最友善嘅。

decathlon $139 30L嘅夠大,20L唔清楚
30L嘅有十分充足嘅空間放全套gear加更換衣物,後面有橡皮圈可以插雨傘/行山杖,背囊左右及下面可以放1.5L水樽或其他物資,相當方便

係直情有個隻眼尾有肉粒 都認到話係...

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

去福華街特賣場

大 2x
中 1x
小 3蚊同蚊都有

最少30L先夠裝
利申 次次發夢都揹full 30L行動

請問買完點捐

真心唔夠呀 仲有少量物資水等等

書包套唔係好啲？

呢個真心推

迪卡x 有個$69 足球部 間隔四正

依個就係依場運動最難解決嘅野。我地無大台，加上faceless。就算係前線大家傾野都絕對唔會，非常罕有交換聯絡方式嘅情況。
所以最好都係送去前線。

呢個時勢仲淘乜撚野寶
你係咪好想俾支那mark實你？

繼續推

呢個好似幾好，for行街運動

用呢個：
有上中下袋
上有細袋裝個人物品，散紙，急救
中間大袋放頭盔豬嘴
下有鞋袋放埋替換衣服

$69
仲要黑色！
你值得擁有

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

頂唔住我膠我道歉

一齊睇到

著黑色雨衣遮晒全身

貼多次自己廢up
有上中下袋
上有細袋裝個人物品，散紙，急救
中間大袋放頭盔豬嘴
下有鞋袋放埋替換衣服

$69
仲要黑色！
你值得擁有

用防水笠

太焗，我6.12開始用保鮮紙用到生癬之後好抗拒太焗太up嘅野。

今晚睇圍狗屋live
個個d衫褲鞋袋都好易認

街市有d百幾蚊好大個

如果馬鞍山警署手足轉頭要離開，有以下三架通宵車：
-
巴士N281（新港城中心MOS Town外上車，經：沙田、顯徑、大圍、九龍塘、培正、廣華醫院、油麻地、尖沙咀、紅磡）
-
巴士N680（新港城中心MOS Town外上車，經：沙田、大老山、東隧、北角、炮台山、天后、銅鑼灣、灣仔、金鐘、中環）
-
綠色小巴805S（新港城上車，經大水坑、黃大仙、采頤花園、太子道西，總站花園街街市）

#戰友建議

袋目標太大太易認。係faceless同dress code嘅情況下通常第一眼係認袋先。

Pish

依家已經買唔走50蚊以上嘅野

迪xx買，幾啱用

Decathlon 30L 黑灰啡邊
再加埋black block
想提提大家全黑鞋都好緊要 唔要白底白邊
利申用緊

無人會屌同路人

普通outdoor 同豬鼻個隻都唔夠用

最好有啲類似backpack型

呢個仲正
貴少少($109)
直頭有個位放"帽"

重申，已經買唔起50蚊以上嘅野。加上要大量民眾掩護，100up應該都大考慮。
BTW多謝你幫手唸

而家汁笠清貨 可睇吓有冇平

*100up不考慮

幾蚊一隻買一堆人人都有就唔特別

屌 原來我未講完 個一款深色書包 係夠裝所有野(包頭盔)
大家可以去睇 但佢深色好似無黑色 得深藍
(不過入黑之後 黑定深藍睇落都一樣)

預期咁辛苦要大家買同一個黑色袋，不如統一用黑色膠紙遮曬D Logo佢好過

每次要即棄？買一個都用好耐

帽，背囊全部都要

太理想，主要輕便為主。走佬走得快係最重要。

係咪咁辛苦啊，買件黑色都幾十蚊啦...

好

邊度有黑色cap帽買
去咗兩間aeon都唔見

買兩件黑色衫都幾十蚊啦*

d記24蚊

79蚊個個

8.5去睇下

特賣場有呢啲
(反轉揹，背面全黑) $3
之前見放喺啤牌上面
唔知賣哂未

唔係價錢問題，睇左咁多版都未見有共識買邊個袋，就算有共識可能都好快賣到無貨，仲未計無連登既前線同和理非得唔到呢個資訊。最有效同快捷既方式就係大家用黑色膠紙遮曬所有Logo，散場換裝再撕左佢，咁樣班狗就算影到你都無得靠用你個袋既logo黎做表證。個袋唔洗logo都認到果D就用防水套，成個袋包撚實佢

迪卡儂啦

推，最好可以同衫同褲同鞋

見佢執笠清貨
想問呢款背囊岩唔岩用？
身體問題同唔到大家發夢
希望用另一個方式出一份力

做慣cd rom 有錯字請屌細力d

我支持迪卡儂

好多手足都係背囊邊便掛，試過見手足未去到就開始戴

你無見過唔代表無

希望睇到呢個post概和班非返工會戴頭盔，等d人慣咗，咁手足就唔會買盔比人周

不如和理非都幫手袋吓嘢
走又袋啲物資走
流動物資站

可以拎已經入咗錢既八達通

惠康蘿蔔好似$8
可以買袋返去咬
平平哋

SPAO準備執減緊價 快入手

帶多個手抽環保袋/有色摺疊背囊
袋入袋
離場之後擾亂視聽

Quecha 廿蚊款

以下開放討論邊到買到同埋價錢嘅問題。

唔好孭袋 孭袋走唔甩

但引狗搜身 搜到背囊全副gear
即拉

依家個個都講緊進場前後兩套衫，你係前線，會唔會收埋好自己同個盔？

返工戴頭盔係一單，有行動個日戴住頭盔去係另外一單，除非你唔係搭狗鐵，否則都收埋啲裝備啦

誠意推介 Doughnut 五佰幾蚊嘅背囊，功能性強，有得側開，夠曬方便，仲要係本地牌子

on9少陣啦

不過就貴咗

[url][/url]

Mini so 防水 夠大 有多格
$129

錢啊錢啊錢啊，五百幾夠我買兩set濾罐啦!

一齊買raincover算la

有隻係摺埋 我用開帆布嗰隻
巴打你用邊隻

以前行山會拎個黑色垃圾膠袋做rain cover
又平又好用，一卷夠成隊行山隊用

非常好

接近0成本呀

全部人一齊用黑色防水套

斷貨喎大佬

不如一齊用黑色rain cover 平d 之後走除左佢又可以變返岀街袋

我就建議出嚟山區行山呢，除咗背囊，一定要買個貼身嘅袋仔/腰包裝散紙，手機同身份證。

1. 緊急關頭時，畀狗追棄裝減少重量，跑得快啲
2. 畀狗咬住背囊，可以金蟬脫殼逃走
3. 跌咗背囊，都唔驚有身份證明文件畀狗執走，亦有盤川番屋企

利申：唔見過銀包，好彩畀同路人執到，但嗰下想像到跌咗銀包手機有幾撚咁大鑊

依個要推

但d紅色好sharp之前行decathlon舖頭見過 sharp到唔敢買

2019年香港潮流，要全部人同一款，連埋和理非平時出街都要用

Push!!!!

同埋有logo

嘩 必推

津路都要有
實測津路>>>>>>>鹽水
但津路沖唔到眼，最好帶多十幾枝獨立包裝細枝既鹽水

買個防雨罩咪得囉豬兜

今日睇 將軍澳嗰間仲有

用緊20蚊淘寶背囊

利申用無支那寶
搵人幫手買

H&M 有隻書包可以摺埋成一個袋 ，
全黑99蚊 ，都幾大下裝得落頭盔加其他野 ，
通常會放係男裝部個邊。

用黑色膠袋包住o唔ok

有無做開廠嘅可以訂幾千個背囊落黎，學生價$20 成人價$100，相信好多和理非願意幫手買

重點除左平之外，仲要係可以有大量現貨，咁先可以全民保護前線啊

唔好柒啦師兄

用黑色索帶垃圾膠袋包住

都唔夠

推，銀包電話好緊要，比人執到好麻煩架嘛

推，推上啲啊

只要全黑冇logo就ok，有logo嘅自己剪/挑走

最平又夠容量嘅呢隻

$19嗰個走佬用就得，去嘅連頭盔都袋唔到。

屌，仲買左，見到好多人買

你上佢官網睇
容量小過15L嗰啲唔使諗
我自己買咗個17L嘅都覺得好細

邊間黎？
想要返一兩個備用

我打online game唔行咁前
之前成日用細袋裝水都唔夠
見到物資站有野執都放唔落
所以下次都係換返個大袋係地下見乜執乜
$19，$39蚊都勁多人買

push

開心share

229 依個會唔會係最好 唔過300

連最基本SET都帶齊 都要20~25L 如果你升職就唔只依個量

我諗緊買個25試下先
職會升，但衡量過上唔到要帶甲嗰級

借一下位
前線既人唔該入黎！！！點樣撤退？

背囊防水cover啦，冚埋就就個個接近一樣樣，又平

SPAO做緊特價好似$140有2個

rain cover 丫

有隻厚身都係$19都係10L都係迪卡儂

夠大
黑色
平
易買

U記黑色背囊呢？

大家改改個概念會唔會簡單安全得多?
唔好諗帶一個出門已經要夠大放所有野餐用品嘅公廁袋, 而係帶個細少少、換裝時可以摺埋帶出門個背囊放入去、只應付喺前線時用嘅濕鳩公廁袋

咁做唔怕
-出門時裝唔曬啲野餐用品(用嗰時已經冇頭盔、眼罩、豬咀、護甲呢啲大型物品霸佔空間, 你出門個袋就算係七彩都可以)
-搭車被狗周(換衫你都識走嗰時唔著返黑衫, 咁點解仲揹黑袋?)
-學生哥特別嘥錢買個大袋(150/2個已經夠班細路食3、4餐茶記喇, 對你班大人嚟講平唔代表對班細路係)
-留證據喺屋企/用完即掉會肉赤(放套衫、放個摺埋嘅背囊、放埋水同急救包, 除非堅持帶大生理鹽水, 如果唔係好似前面有巴打提過$15嗰種背囊相信都夠應付)

比rain cover好嘅係換咗袋連揹帶都冇人見到, 少一個危機
反正大家都要幫個人換裝, 順手幫個袋換埋裝唔使嘥多好多時間

點睇? 咁會唔會容易推廣好多?

咁點拎啲裝出去

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

【定制大容量旅游背包户外登山双肩背包旅行背囊背包免费印logo印字】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€yt3oYRSHWoQ€后到👉◇綯℡寳👈
呢個淘寶上 $12.8- 一個

h&m 唔比員工戴頭盔

咁樣行出街一樣畀差佬容易認。

呢個應該只係適合極度和理非去裝枝水同變身用

$39都唔夠用

叫記者唔好影完全無意義

大撚把tvb,大公賤種影大頭
有差佬企高影
狗屋有大量閉路

示威者次次一搬野就拉低口罩

我都無位剩
再大個d又驚跑唔郁

睇落幾好

屌聽日去買

迪卡儂20L背囊79$

呢個世界上有樣嘢叫做頭帶，即係女士做運動cool喺額頭嗰啲黑色嘅運動頭帶。買薄嗰啲唔好賣厚嗰啲，一次過遮晒耳仔同額頭，仲兼容豬嘴同眼罩添。

我有個迪記2百頭
夠大

我唔想再見到再有物資比俾人發現到，好似有鬼禁，次次都係香港民族黨，可唔可以唔好再放物資係香港民族黨

$39 蚊 17L
我用電單車頭盔一定係分開拎，17L放 1-6冇問題。
我冇單車頭盔，睇下有冇手足試試佢放個夠唔夠放。
商品喺旺角分店藍球部果堆袋度。

可以防水砲車啲顏料

手殘撳錯腐皮

我都想講 我都已經得返幾百蚊 下下咁買唔掂

巴打買完可唔可以上嚟講講 驚無貨 畢竟係2018年嘅fb post
thx

ssp 特賣城100 蚊內超大個

全部用黑色垃圾袋笠住得唔得

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

123 by ELLA 買個啦
間嘢日本城旗下，好多分店

迪記$19果個唔係唔好，但真心太細個。

可以買123 by ella
$50一個都幾大隻

眼鏡撚唔用得泳鏡點算
唔好意思 新手上路

想買野比前線應該買黑色rain cover 定 黑色背囊 好？
另外前線要唔要鞋套？

屌你裝都唔自己帶就咪撚出嚟害人阻住曬啦

黎緊可能落雨，請問雨衣也需要嗎

用緊
單車帽 變裝 豬鼻眼罩 雨嬲 小工具 兩支水 一支鹽水都夠放
有隻款得一條紅拉鏈 其餘全黑
不過我鐘意黑色唯有自己噴黑佢啦

我反而無呢個問題 已經陪左我發左幾次夢

有度數嘅泳鏡

深水埗啲特賣場成日有呢啲頹背囊，我次次都買黎用，用完可掉
$15/個，抵屌

D記有個30L, 好似200幾, 一定夠大

luah

一 二波咁成功 第三波做埋佢呀喂
得番今日咋
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

30L啦！一百蚊鬆啲 核蛋都裝得落
又多幾個內格 兩邊肩帶又多位掛野
每邊各自仲可以插兩枝水樽
帶埋鞋襪去野餐好基本
不過記得拆咗出面條on9橡筋帶佢

pish

潮流興用背囊

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

team bag!!!!!!!!!!!!

我係香港人，我會罷工！

前線有一堆係用一樣嘅袋
迪xx $19嗰隻

你打得出嚟嘅野都袋到

倒不如…

rain cover啦
前線多數自己帶野

光復香港 時代革命

成班傻豬,

背囊如果唔係想即棄既話一定要買靚野!!!

你要咩幾個鐘頭又要跑黎跑去,
一定要夠舒服同貼身,

大家要捉住前面手足,所以又要夠實淨同有帶!!!!

所以與其背囊一樣, 不如買背囊雨罩!!!

係咪發夢果時用雨笠？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

又唔早啲講 發夢琴晚去完迪卡儂 送哂啲野比人
你早啲講 可以掃埋背囊嘛

要唔要去深水埗特賣場睇？
D1出口附近

raincover咪得

打hit and run要咁大把撚咩
即用即棄

SPAO結業啲背囊應該都大平賣
以前好似見過99$ 兩個

花園街尾近太子有間南亞仔睇檔的舖頭，賣啲女人accessories，間舖好似粉粉地色，有$20 純黑cap帽冇任何logo

不過迪卡儂$24嗰款灰黑色其實都夠做

唔好再買餐券 買就買呢啲裝備

明創優品

點俾你地？

迪卡儂 19蚊
自己準備

係咪可以捐背囊。。
屋企有三四個唔用既

冇承托嘅尼龍袋

拎兩個袋啊
A袋, 由屋企帶出嚟、返屋企嗰段路程用, 唔理佢七彩定畫滿公仔, 幾十蚊定幾千蚊一個, 最重要夠大, 裝得齊所有用品, 加一個細少少嘅B袋
B袋, 換衫同帶裝嗰時換埋, 要夠平同夠公廁, 唔可以有任何記認, 目的係夠放替換衣物、水、急救包, 同摺細咗嘅A袋, 只可以喺戰場時用, 一落場就要連埋衫一齊換走, 帶唔走就掉

咁樣有冇清晰啲?

其實同一個背囊有機會要走個陣會好麻煩, 換哂衫都冇用

你比我送個背囊比你好唔好

買平嘅可能孭得唔舒服 貴嘅又太哂錢（有錢都用黎買裝備）
同埋走果陣好難變裝 唔通dump左個袋咩
最好就用rain cover 或者黑色垃圾膠袋笠住
隨時dump左都得

入面可以有個唔同色嘅袋架嘛 都成2個月啦 自己醒水

我係和理非
我用緊19蚊
前線想用邊隻請講
我即刻轉

黑色背囊笠?

8月5日一齊罷工

Deacthxxx
79蚊個隻一定夠裝所有野

頭盔係袋入面都可用黎裝野架嗎

原來有帆布 我用摺埋

Cwb大量$79

123by ella
前幾日買左個五草野
擺得落電單車頭盔

買黑色袋套好過

頭帶吸曬汗同催淚，乸撚死你啊!

買度數泳鏡

1.平
2.襟用
3.路人款

繼續推，俾多啲人睇到

true！

邊度可以買到咁準？
迪仔得500 度唔夠用
窮學生

冇撚有錯 迪卡儂$59個個裝到好多野

ASOS都有啲平款可以考慮

最低成本一人一個書包套得唔得???
行山果種raincover
有時裝多左,真係統一背囊都入唔哂。
帶得太大又比狗截

好似有個50蚊都唔洗 全黑 12-15L左右大細

釘得耳窿多嘅巴絲都要除曬佢先好入場

我星期三去完仲有一箱都係，應該仲有